呢隻haagen dazs 雪糕真係好撚正

超好味

曲線露手收兵！利申：申請入伍，為期一小時💂💂💂💂💂💂💂💂💂💂💂💂💂💂💂💂💂💂兵全部都係兵

剪指甲啦男人老狗

今日食左佢個批

咩味

好味？

芝士莓果曲奇

正 咁都收到兵

好味呀 士多啤利芝士批

食開士多啤梨味

cheese berry cookie

新個隻乳酪味都正 夏威夷果仁

貴

剪指甲啦